[月經] 一人放低幾首好聽嘅純音樂

我先

Mozart

Gggg

純音樂想問解instrumental定淨piano聲

Instrumental
頭兩首誤導左你 sor

久石讓

Chon - grow成隻碟

piano boy啲歌幾正

夢中的婚禮

Rhapsody theme on Panganini by Rachimann